對面可以用 "混亂" "偽報"?? 我地就唔可以"離間"??

大家可能覺得雷射槍實驗, 深圳公安演練好荒謬, 但呢D訊息好簡單直接

班未覺醒既市民係0抵抗, 好容易中招
你地講咩妨礙司法公正,點為之攻擊性武器, 佢地真係黑人問號啦

政府有CCTVB, 又咁多蛇宴gp, 可以日日洗腦, 其實真係好屈機
可以點拆?
又傻又天真既街坊有一樣特性, 就係好容易信其他街坊講既野
而且要講D 佢地明既野
雷射槍 => 警察瘋狂切生豬肉, 小市民買雞蛋最好搵街坊陪
牛屎,福建幫 => 黑社會重出江湖, 警察夾岩時間消失, 交保護費時代恐重臨, 小市民人人自危
深圳公安演練 => 共產黨按捺不住, 林奠懶理日日飲紅酒, 樓價恐跌穿沙士價, 建制派疑收到風早一步賣樓

最緊要射返個波畀政府 =>林奠寧願犧牲小市民, 死攬特首位置